{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 빨강펜션"
    },
    "text": "花津浦海水浴場から車で3分の距離にある一軒家ペンションは海水浴場、湖、海、山林浴場が近くに位置している韓国の名所です。 ここはPM2.5が少なく、皆さんの一日を癒せる場所です。 ピックアップサービスは提供されておらず、バーベキュー炭とグリルの利用料は6名基準で30,000ウォン、7名以上は50,000ウォンであり、炭の追加時は20,000ウォンです。 全客室ではテラスでバーベキューを楽しむことができ、幼児利用基準は含まれた人数と追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場は利用可能であり、入室は15:00から、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "花津浦海水浴場から車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "海水浴場、湖、海、山林浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "PM2.5の状況はどうですか？",
            "answer": "ここはPM2.5が少なく、一日を癒せる場所です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの利用料は6名基準で30,000ウォン、7名以上は50,000ウォンで、炭の追加時は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、全客室ではテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児利用基準は含まれた人数と追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 364
    }
}